軌 今晚贏3球+ 垃圾獌 就會做4弟

贏到我曼力架再講啦

曼聯主場點會輸波

力架聯合軍

好撚難呀師兄

DDG朋友隊

真 地獄主場

獌輸撚硬啦 g持

奧脫福

慘 ... 第四都冇得做

下場做4弟

睇下個榜先出聲啦王生

又柒一鑊